[男人味]有無啱男人用又夠香嘅沐浴露推介？

上啲外國睇到話axe同old spice 都唔錯
有無巴打用過 又或者用緊其他覺得好用？ 推介下